<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<sprites>
    <ist-l>
        <ist texture="IST/Gonorrhee.png" name="Gonorrhée">
            <explanation>
                C'est une infection due au gonocoque. Elle est 2 fois plus diagnostiquée chez les hommes, aussi appelée chaude pisse.
            </explanation>
        </ist>
        <ist texture="IST/Chlamydia.png" name="Chlamydia">
            <explanation>La population la plus touchée par cette bactérie sont les femmes de 20 à 24 ans.</explanation>
        </ist>
        <ist texture="IST/HepatiteB.png" name="Hepatite B">
            <explanation>
                1500 nouveaux cas de ce virus sont détectés chaque année en Belgique
            </explanation>
        </ist>
        <ist texture="IST/Herpes.png" name=" Herpes">
            <explanation>
                Le virus Herpes simplex touche près de 2 millions de belges. Il faut faire attention de bien parler d'Herpès génitale !
            </explanation>
        </ist>
        <ist texture="IST/VIH.png" name="VIH">
            <explanation>
                c'est-à-dire le Virus de l'Immunodéficience Humaine. Si on le contracte on est séropositif.
                S'il reste non traité il détruit petit à petit le système immunitaire et on devient malade du sida (c'est-à-dire le Syndrome d'ImmunoDéficience Acquise).
            </explanation>
        </ist>
        <ist texture="IST/Papillomavirus.png" name="Papillomavirus">
            <explanation>
                Ou HPV (human papillomavirus), il est responsable de la plupart des cancers du col de l'utérus.
            </explanation>
        </ist>
        <ist texture="IST/Syphillis.png" name="Syphillis">
            <explanation>
                Elle est due à la bactérie tréponème pâle. La syphilis  est en troisième place sur le podium des IST les plus contractées par les belges.
            </explanation>
        </ist>
        <ist texture="IST/Trichomonas.png" name="Trichomonas">
            <explanation>
                La trichonomas est un petit parasite qui s'attrape via contact sexuel. Son infection chez l'homme est plus difficile à détecter que chez la femme vu l'absence de symptôme la plupart du temps.
            </explanation>
        </ist>
    </ist-l>
    <fakeist-l>
        <fakeist texture="IST/Alternariose.png" name="Alternariose"/>
        <fakeist texture="IST/FroidePisse.png" name="Froide pisse"/>
        <fakeist texture="IST/Lycanthropie.png" name="Lycanthropie"/>
        <fakeist texture="IST/Mononucleose.png" name="Mononucléose"/>
        <fakeist texture="IST/Mycose.png" name="Mycose"/>
        <fakeist texture="IST/Depression.png" name=" Dépression"/>
        <fakeist texture="IST/Tetanos.png" name="Tétanos"/>
        <fakeist texture="IST/Cancer.png" name="Cancer"/>
        <fakeist texture="IST/Gale.png" name="Gale"/>
        <fakeist texture="IST/Morpion.png" name="Morpion"/>
        <fakeist texture="IST/PesteBubonique.png" name="Peste bubonique"/>
        <fakeist texture="IST/Variole.png" name="Variole"/>
    </fakeist-l>
</sprites>